如果係貓沙到痾屎、主人會唔會幫我埋左d屎

佢會去過第二個地方痾屎

咩問題搞到你要係入面屙屎

會要你食翻佢

你隻貓好大可能會殺咗你